小心狗混入人群

深水埗岩岩有幾個手足拉左，有幾隻狗扮示威者，有豬咀有頭巾，走時按低左幾個手足，盡量識既先一齊行動

幫手推比大家睇

721

推

可以用車示威 高速撞向狗狗

721
幫推

cls

幫手推 好撚賤

見到有人阻人走就質佢兩鎚先

有狗混入人群

一定要小心

721721721

push

721721721

721721
要試下分人同狗

大家幫下手推
721

好撚低賤

小心
721721

721上去

721721
好緊急

721721
幫手推！

推呀 前線有鬼

其實好難認

你fact check左未架
人又傳你又傳

假如比黑衫Gear卧底popo捉 我諗你大嗌
都幾肯定勁多人衝埋黎幫手

發過夢都知其實你一嗌都幾多香港人會黎幫你

721721

如果畜龍衝緊呢？你肯定有人會過嚟？

大家要小心

仆你個街又會咁岩 班狗一衝就按低幾個你當傻架

？
721721

就你個topic講
你係講黑衫gear人禁低左另一個人
依個情況嗌唔會有人黎？

畜龍衝嘅同事 扮隊友嘅會捉實d人

同時

尖沙咀有手足被捕

721721721721